其實鳩企個班好多冇裝...

其實鳩企個班好多冇裝，唔似前線勇武，大家唔好再屌勇武🙏🏻😭

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦